[搞黨鐵，不如搞佢地 D 商場] "願榮光歸香港淨化黨鐵"唱歌大會

如果要令黨鐵盈利有壓力，罷搭、跳閘係有用，但未至於搞到佢地條命根，畢竟車票收入對佢地黎講真係九牛一毛。香港地最重要就係地產，其實黨鐵旗下都有好多地產項目，例如商場。如果一搞佢地 D 商場，再搞爛埋上蓋物業。佢地應該再感受到壓力。翻查黨鐵網頁，佢地有以下幾個地產收緊租︰
圓方
德福廣場
青衣城
PopCorn
綠楊坊
Citylink
杏花新城
連理街
海趣坊
駿景廣場
新屯門商場
恒福商場

其實我地可以輪流搞唱"願榮光歸香港淨化黨鐵"唱歌大會。我地未必使大搖大擺入去話搞事，但總之有番咁上下人數，巴絲上晒 Gear 帶晒口罩，反正我地唔搞事佢都話我地搞事架啦。到時就算又有 popo 籃絲，文宣都唔會輸。

《願榮光歸香港》香港電台 十大中文金曲 2019